<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V3.1.0.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="AXN MOVIES">
    <display-name lang="pt">AXN MOVIES</display-name>
    <icon src="https://www.meo.pt/PublishingImages/canais/axn-movies-hd.png" />
    <url>http://www.meo.pt</url>
  </channel>
  <programme start="20210124023000 +0000" stop="20210124040400 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">Manobras na Casa Branca</title>
    <desc lang="pt">O Presidente dos Estados Unidos envolve-se num escândalo sexual precisamente onze dias antes das eleições, das quais já era considerado vencedor.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880326/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124040400 +0000" stop="20210124053600 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">Depois da Terra</title>
    <desc lang="pt">Uma aterragem forçada deixa o adolescente Kitai Raige e o seu lendário pai Cypher presos na Terra, 1000 anos depois da Humanidade ter escapado a eventos cataclísmicos. Com Cypher gravemente ferido, Kitai embarca numa perigosa viagem para pedir ajuda, enfrentando terrenos desconhecidos, espécies animais evoluídas que agoram dominam o planeta e uma criatura alienígena imparável que escapou durante o acidente.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880328/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124053600 +0000" stop="20210124065600 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">The Runner - Fator de Risco</title>
    <desc lang="pt">Após um trágico vazamento de petróleo em 2010, o idealista congressita Colin Price (Nicolgas Cage) tem sua carreira política destruída por conta de um escandâlo sexual. Sem uma cadeira no Congresso, sua vida muda completamente, o que obriga Price a reconsiderar suas ideologias e mudar seu estilo de vida.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880330/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124065600 +0000" stop="20210124085200 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">O Guardião das Causas Perdidas</title>
    <desc lang="pt">Carl Mørck não é o detective mais popular da Divisão de Homicídios de Copenhaga. Assim, quando é criado o Departamento Q, com a missão de rever casos arquivados, Carl Mørck é designado para o dirigir. O seu primeiro caso é o de Merete Lynggaard, uma deputada que desaparecera cinco anos antes sem que a polícia conseguisse mais do que conjecturar uma aparente tentativa de suicídio.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880332/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124085200 +0000" stop="20210124102300 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">LBJ</title>
    <desc lang="pt">A história do presidente dos Estados Unidos, Lyndon B. Johnson , desde a sua juventude no Texas, até chegar à Casa Branca, após o assassinato de Kennedy.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880334/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124102300 +0000" stop="20210124120200 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">Mr. Holmes</title>
    <desc lang="pt">Em 1947, um envelhecido e retirado Sherlock Holmes, lança um olhar sobre a sua vida e relembra as circunstâncias do caso não resolvido que o obrigou a reformar-se, procurando respostas para os mistérios da vida e do amor, antes que seja tarde demais.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880336/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124120200 +0000" stop="20210124140000 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">O Estagiário</title>
    <desc lang="pt">Ben Whittaker, um viúvo de 70 anos que descobre que a reforma não é exatamente o que imaginava e decide, por isso, voltar ao ativo tornando-se um estagiário sénior num site de moda online, fundado e dirigido por Jules Ostin.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880338/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124140000 +0000" stop="20210124160500 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">Vida de Solteiro</title>
    <desc lang="pt">Nos anos 90 o romance não está morto, mas é difícil de encontrar. Nesta hilariante comédia desvendamos algumas das situações em que as pessoas se envolvem para o encontrar. Um elenco excepcional junta-se ao realizador Cameron Crowe (Jerry Maguire) para nos trazer esta história terna e divertida de jovens solteiros à procura do Amor – ou a fugir dele!(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880340/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124160500 +0000" stop="20210124173900 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">O Guardião das Causas Perdidas</title>
    <desc lang="pt">Carl Mørck não é o detective mais popular da Divisão de Homicídios de Copenhaga. Assim, quando é criado o Departamento Q, com a missão de rever casos arquivados, Carl Mørck é designado para o dirigir. O seu primeiro caso é o de Merete Lynggaard, uma deputada que desaparecera cinco anos antes sem que a polícia conseguisse mais do que conjecturar uma aparente tentativa de suicídio.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880332/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124173900 +0000" stop="20210124190200 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">Intruso Suspeito</title>
    <desc lang="pt">Após largar o trabalho de policial no departamento de apreensão de drogas, uma mulher decide permanecer em casa e cuidar dos dois filhos.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880342/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124190200 +0000" stop="20210124211000 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">Race: 10 Segundos De Liberdade</title>
    <desc lang="pt">Jesse Owens é um atleta negro, que compete para se tornar um dos maiores atletas da História. Esta competição lança-o para o grande palco dos Jogos Olímpicos de 1936, onde este vai ter que defrontar a visão de supremacia ariana de Adolf Hitler.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880344/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124211000 +0000" stop="20210124224600 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">Um Homem no Limite</title>
    <desc lang="pt">Nick Cassidy era um polícia honesto, até ser preso por um crime que cometeu. Desesperado, consegue fugir e sobe a um arranha-céus onde ameaça atirar-se. Enquanto fala com a negociadora da polícia, ninguém imagina que tudo faz parte de um golpe...(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880346/M" />
  </programme>
  <programme start="20210124224600 +0000" stop="20210125003200 +0000" channel="AXN MOVIES">
    <title lang="pt">Testemunha Indiscreta</title>
    <desc lang="pt">Depois de uma trágica perda, Ray (Nicolas Cage) e Maggie (Robin Tunney) compram um motel no meio do deserto. Até que o casal começa a perceber que muitas coisas estranhas e misteriosas começam a acontecer.(n)</desc>
    <icon src="http://services.online.meo.pt/Data/2013/11/programs/media/image/14880348/M" />
  </programme>
</tv>